今晚 8點 始創中心冇人講 冇人做文宣？？？？

今晚得1個活動

大家都唔諗住去？

我地一定會逼爆一個咁細既始創中心！

光復香港！

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

推

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

推11

推12

推13

推14

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

推15

推16

推17

推18

推19

推20

五大訴求 缺一不可 927新屋嶺被捕者集會 929反Chinazi遊行 930三罷 十一賀佢老母揸春袋

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi遊行 930三罷 十一賀佢老母揸春袋 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推21

推22

PISH

推23

推24

推25

推26

推27

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

太子站自動會有人

Push

Tui 行動post！

逐步整合post！推到有文宣！P牌post quota都冇 可唔可以幫手開個post

926

和理塞美心

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

帶一件yellow object出席！

230pm金鐘開始光復連儂牆

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗 chinazi旗當然唔少得

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

8. 全民帶樣黃色野出席舉起，We are not yellow object!

9.帶一張彩色紙，謝你想寫嘅野，流動大型連儂牆（

參與當日每人起碼做三樣

930

全城大三罷

Brainstorm仲左D咩搶第二日國際頭版

101

V煞面罩行街

全民黑色衫

黑色紙鳥

黑色氣球

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區，同時和理塞5.0玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭D行動都唔好一次出曬，每次唔同分佈黎近幾日會好有image！

友情鏈接 有創意workable嘅idea！

印chinazi啤牌

香港人，收皮啦！

呢個《美國白宮聯署》剩番 5 日限期，都仲未夠人簽滿！點對得住義士！

請求美國全面制裁香港警察
(尚欠 1 萬 4 千人聯署，9 月 30 日截止。)

【簽完後，記得在 email 裏 click confirm！】

點解另外嗰個推極唔郁

sorry ,幫手推

[文宣工作]入黎揀個宣傳方法去做！重現69吹大雞！！

928 雨革五週年集會
人民歸來 添馬公園

929 全球抗共大遊行
1430 銅鑼灣SOGO 起步

930 全港大三罷 國殤前夕化做死城

10 1 全民黑衣出擊
民陣大遊行
1400 維園集合

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

P牌仔照推

喺嗰個位置搞睇怕阿寶又冇得抖

mush push action post

人呢 文呢

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

各地區自發Sub-group:
亞洲：
台灣：
札幌：
東京:
首爾龍山:

澳洲：

歐洲：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
米蘭 :
比利時：
維也納：
瑞士：
瑞典：

加拿大：
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiTotalitarianism
#ChiNazi

push

推行動

求下你地 唱完去太子上香 之後好走啦
9.29 10.1要你地

推行動post!

pish

都唔駛點推，而家D人去太子好似返工咁返

光復香港！時代革命！

Go go go!!

推 推 推

突發 擺脫黑暗 今晚十七區全港商場大合唱 《願榮光歸香港》

推啊

911各區大合唱時間表 轉做
925 遊行文宣大合唱
●1900 九龍灣（淘大商場）
●2030 南區（香港仔中心噴水池）
●2045 西環（西寶城）
●2100 鑽石山（荷里活廣場中央大電視）
●2100 沙田（新城市廣場1期）
●2100 油塘（油塘港鐵站A出口大本型商場）
●2100 大角嘴（奧海城2期中庭）
●2100 荃灣（荃灣廣場）
●2145 黃埔（時尚坊）
●2145 土瓜灣（海心公園）
同唔同意？

求會去嘅手足每人印20張傳單到時派
咁多手足聚哂喺度咁安全都唔宣傳，等幾時

推呢個

迫爆如創由我創！

比我抖下

試著說 今晚始創有活動
不要說 今晚始創咁都冇人提？

.

去呢個， 唔好圍旺角警署

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

呀再推

緊係去！

推！

完全唔知

幫手推

有人，，但唔知呢

［國際線］去旅行都可以做文宣！！！外語五大訴求整合！

推推

臨近十一，又會多返班大陸人，各位手足可以準備定啲同佢地有貼身關係既傳單呀

推1

晏啲再出帖要人啦

推推推推推

推行動post

今晚始創見

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 以武制暴 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 922和你suck4.0 928雨傘五週年 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

8點見

推推推推推推 721 811 831 新屋嶺

唔開po真係唔知

推 小心始創關門

五大訴求 缺一不可
文宣文宣！
Twitter國際戰線要人

我爱樓主

始創見！！

唱完歌去太子站拜祭義士

831

Ok

tui

【行動post請置頂】 繼922之後， 我地再黎第二彈！ 雨革5週年之「光復香港連儂革命」

好感動

幫推

乜今日係始創

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 612 721 811 新屋嶺

927 聲援新屋嶺 愛丁堡集會
928 港島連儂牆 民陣添馬公園集會
929 全球反極權遊行
930 全港大三罷
101 國殤黑衣日

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalMarch

推呀

Push!!

唱完歌去太子站拜祭
但拜祭完要閃
勿送頭

Pushhhhhh

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

各位手足記住
我地無得輸
一輸就玩撚完

光復香港 時代革命

Tuiiiiiii

928 1900
雨革五週年集會
人民歸來 添馬公園

929 1430
全球抗共大遊行
銅鑼灣SOGO 起步

10 1 國殤日 1400
全民黑衣出擊 民陣大遊行

始創推

大力推

幫你推

p

行動post要推

唱完歌去太子拜祭義士
但拜完要閃
勿送頭

香港加油
pish
__________________________________
be water
一齊黎一齊走

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

927 聲援新屋嶺 愛丁堡集會
928港島連儂牆 民陣添馬公園集會
929 全球反極權遊行
930 全港大三罷
101 國殤黑衣日

929前twitter推爆
#929globalmarch
#birdfoldingchallenge

tui tui

可唔可以唔好用鳩嗚團呢個字做宣傳

收到

去呀!!!

Gogogo

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

...

推爆佢
行動post都唔推?

唔好沉迷係討論疑案到
對家假新聞既作用
就係要我地浪費精力去fc 去澄清

推撚到d行動上曬熱門!

928 1900
雨革五週年集會
人民歸來 添馬公園

929 1430
全球抗共大遊行
銅鑼灣SOGO 起步

10 1 國殤日 1400
全民黑衣出擊 民陣大遊行
維園起步

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

Tui

Pish

推啊 推啊 推啊

928 添馬集會
929 全球反赤納粹 SOGO見
10.1 國殤 維園見
出黎啊！

721 831 新屋嶺

去！一齊去

食完Lunch睇Post表示好感動
好感謝大家幫手推Post
好人一生平安

推推推

5點大家應該好多未放工
但手足如果口喝可以幫趁 良心小店 賞茶

推20

轉頭再推20連

屬於連登仔的頻道
民間記者會直播中

612 721 811 831 新屋嶺

925 101

推 收工即去

Pushhhhhdhfhfh

1

2

3

4

5

6

——

7

8

9

10

今晚人在旺角既就去

推推推推推推推

UP

Push

大家一齊逼爆始創

，

Ccccccc

上

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道
如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

去始創係咩玩法？

push push

去既同我全部攞番4-50張文宣 周街派周街貼！！！

推2

927愛丁堡 928添馬 929銅鑼灣 10.1全民黑衣日

推一推？

推十推

好勁呀

原Post人

原Post及召集人

我係召集今日喺始創唱國歌嗰個小薯仔，我有啲嘢想講

齊來加入連登洗地組

文宣文宣文宣
連儂牆連儂牆連儂牆

搭車airdrop
929 101

目標 光復連登
係連登進行洗地 將行動Post推返上水面

行動須知：
Channel:
合作夥伴 HKREV：

推！！

真係唔知喎，始創有乜做？

政權一日唔死，只有更多人死

第一頁寫咗
唱歌

今晚應該好多人

一定要帶起呢個"去和理非活動時派傳單"嘅風氣

可唔可以印多d，小弟剛辭左工，無錢印

推你推

推再推

一推再推

再推多

今晚見

咁罰你airdrop
airdrop雙計要40張

坐緊地鐵airdrop左7-8個了

（

Push.

Hard copy + airdrop standby

推多次

推2次

推3次

記住黎哦

太子咩出口

不過都要顧及埋老人家需要傳單派到就派

過嚟探我

求手足印20張傳單到時派
咁多手足聚哂喺度咁安全都唔宣傳，等幾時

去

始創見

B2出口

愛哂你哋

愛召集人

咁大聲轉頭落閘呀

多謝你

圍住矩唱都仲得啊

圍住我返嗰間鋪唱

推爆佢

順便宣傳埋黎緊既活動呀

10月1 全民 著黑衫舉美國旗 十字架
唱美國國歌 手中聖經 搵美國神父搞露天巨型祈禱會 和佈道會 現場決志做基督徒 唱教會歌

成立連登耶撚團，揾人扮耶穌畀共產黨打到仆街
講完笑話 ~最後，基督教先至真正可以和美國英國德國CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為美國佬保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩

下次

我驚d手足完場又走去圍警署
冷靜分析呀

今晚出街食飯，順便去始創買野先

大家出黎幫手啦，加油

無論係支持分區集會定係集中遊行 都想你地一齊諗下呢個問題

推啊推

唔小心再推

真係唔小心再推

推 岩岩先知

算了 認真推了

冇人推再推

行動post 又推

1秒前推

2秒前推

3秒前推

927新屋嶺被捕者人權集會
928添馬集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

在

唱完返屋企嘞
唔好盪失路
又去左狗屋
唔想手足又俾班狗搥頭呀

幫手推
今晚8點始創見

推

[可唔可以唔好咁呀...我就快頂唔順..]

大家唔該幫手推啲行動post 唔好再推無謂post/重覆post 上熱門
光復香港！時代革命！

pish see you

巴打 係咪要改改個hashtag 做 #AntiChiNazi

、

Pish 2

Push 3

今晚 8點 始創中心冇人講 冇人做文宣？？？？

逼唔爆 呢次運動就...

究竟係各區定點

各有各做

今晚始創見！！

始創咁細 逼爆一定得！

現在六時正

依家爭議較大 我cut左twitter hashtag果part先 只保留"每晚10點"果度

仲有2個鐘

今晚

[突發]今晚可能有得同林鄭對話！！！

係 大家傾好左先 繼續推行動post

他

突發 有商場保安守住 元氣壽司門口

懷疑商場保安會唔比人入去探元氣壽司

人多怕咩

日程表真係要POST

頭先落去唔見有狗車

再推

一定推

推到核爆

呢個都冇人講 一個鐘後咋

推上熱門

人數如何？

暫時都未有人聚集

人已到

到時見

我喺262

強推

到左

眼見都有幾多手足聚左

H

推爆矩

why not

推，開始多人

1樓好似好多手足

2樓都開始多

上多啲二樓

手足啊 要人啊

開始人多啦、大家加油！

過緊嚟

開始多人

多人都要推 唔夠人啊

好少人

始創開始有人，但唔夠呀！！！

唔夠人啊

到啦

屌你開得po就自己做埋文宣啦

嚟遲咗 個企位有啲尷

唔夠人唔啊

黎緊黎緊

推推！

有野做 走先啦各位

商場遊行呢

鳩嗚團啊！！

公司個極深藍好似好驚咁，歡迎過嚟二樓同佢合照

鳩嗚團啊

2樓推啊

鳩嗚呢？

有冇大膽手足帶團啊
唔膽帶頭入啊

地下中移動
2樓Starbucks(已關閉）
3樓元氣壽司
6樓 煌府

歡迎2樓同極深藍同事合照

邊間舖？？

入得未

入得嫁啦

講過，自己搵

快d幫元氣搞旺個場啦

元氣啊 3樓啊

頭先見到個記者好怪，佢開個live無人睇無人cm
然後成日zoom近又借d意四圍影大頭
格離有個女仔口罩都唔帶勁近距離入晒佢鏡
偷望到佢send左d相落一個好怪名既wtsapp group到 , gp名叫18區打到開花
係唔係鬼都好 大家唔該凹番個罩保護自己

口罩啊 口罩啊

C

夠數

18區打到開花好似藍屍GP黎

成日覺得手足吹到會斷氣咁

多謝咁多位

記得多謝吹琴手足啊
手足吹到氣都斷

強烈表揚吹琴手足

手足吹得好正
頭先在場各位手足都唱得好正

btw, 啱啱鳩叫, 見樓下有仆街想影人大頭, 屌佢老母, 你不滿你都可以叫, 影乜撚野

召集人不如出個感謝文 多謝 文宣組手足 吹琴手吹 唱歌手足啊好冇啊

卡卡西係到感謝今日出泥始創支持既手足啊

因為始創係新唱國歌地點
想大家以後旺角太子區唱歌 都會諗起始創

多謝咁多位手足

下次問佢邊間公司攞記者證影低。